一招破解唔好比黑警老屈告非法集結入罪。

例如10月1日下午可能你會係銅鑼灣宜家傢俬睇梳化，想幫屋企換新梳化，你咪早一日或者朝早同d 朋友WhatsApp / fb messenger 講下你去銅鑼灣宜家傢俬的動機，傾下計傾幾句關於睇梳化的事宜。
又或者你好想試食灣仔某人氣食店的飲品，你咪早一日或者朝早同d 朋友WhatsApp / fb messenger 講下你將會去灣仔的動機，一唔一齊去飲呀，傾下計傾幾句關於去飲野的事宜。 最好去到真係買來飲，keep返張單/ 手機支付做證據。

唔好彩比黑警老屈你非法集結罪名，你上到court比晒你真實的動機和證據比法官睇，而你只係咁岩當區出現只係行街經過而比黑警老屈非法集結，佢都告你唔入。

推推推推

幫手推比全世界人知啦。唔好比黑警老屈告入非法集結罪，自己幫自己製造動機和證據。

幫手推呀。

王宗堯比黑警告非法集結罪！

推，